琴日場波根本就係假波

咁樣傳個波比賓周馬同咁樣拍個波入網
唔係1個而係一場2個極低級錯誤 假波既可能性點都會比真派膠大

球遠射都仲話有得講下
第一球真係反曬枱

個波力水係勁 但離門三十碼咁樣飛埋黎 一個職業龍竟然拍入龍 我真係唔信係真派膠

勁似我哋街場猜輸做龍驚比對面腳頭重嘅省親Hea接咁

好撚假

Yes 猁打假波 好可恥

2隊都咁垃圾 要打就一齊打架啦ching

個龍分分鍾重注左皇馬win